---
title: Donderdag 28 September
subtitle: Via Web
date: 2017-09-28
tags: ["blog"]
---
Lorenzo en ik zijn eerder op school gekomen vandaag zodat we nog een spelanalyse konden doen,
we hebben het spel Draw Something gespeeld en toen heb ik de analyse uitgewerkt met Lorenzo's hulp. 
Daarna zijn wij naar het werkcollege gegaan. 